［戰狼？］關閉限期屆滿 疑似美官員強行進入中國駐休斯敦總領館

美方要求中國關閉駐休斯敦總領事館的限期已於本港時間清晨屆滿。外電報道，多名看似美國官員的男人強行打開領事館的後門進入，美國國務院外交安全局兩名身穿制服的人員隨即趕到門口把守，他們並沒回應記者提問。有報道說，在限期屆滿前，有貨車停泊在領事館外，工人把多個大袋搬上貨車。幾名反對中國政府的示威者在對面馬路聚集。路透社一名目擊者表示，領事館人員在限期屆滿後離開大樓，上了貨車，其後就有人強行進入領事館。中國大使館和美國國務院都未有回應。中國駐休斯敦總領事蔡偉發表公開信，批評美方單方面挑起事端，蓄意破壞中美關係。中國外交部昨天通知美方關閉美國駐成都總領事館，作為反制措施。

2020-07-25 08:09:02

咪又係死死氣走

厲害了

我的國

仲以為會點樣強硬法
原來都係凹水

支持支那既人呢
唔去抗議下既
綠卡緊要定國家緊要呀

唔係話要死守架咩，渣嘅

香港電台即時新聞tg

不戰不和不守不降不死不走

屌，我仲以為會係身上綁炸彈，再拎支ak47，戰鬥到最後一刻

中共聽懂的只有

幾名反對中國政府的示威者在對面馬路聚集

法輪功 is everywhere

source

仲諗住可以見識下戰狼風彩

話死守唔走係講俾班芝麻人聽，現實走咗強國傳媒唔會報

早估到 下三濫奴才一定會走

不戰不乜鳩呢？戰狼呢？

美國人小心 間野應解放左武漢肺炎毒

講到自己好撚勁
咩看下最後會發生咩事

諗住起碼 見到 你地絕食
美國佬最後要出警察抬走你班撚樣

點知龜縮走人

一路比人抬一路大叫民主最黑暗一日...

法輪功呢家係美國好撚勁
大紀元仲變埋呀侵口舌報紙

就係以為係呢類

個大使話唔會撤
美國犯國際法
看下最後發生咩事
仲以為有咩行動

竟無一人是男兒

岩岩有直播影到爆後門入去
我一路睇一路笑到抽筋

有無得睇返？

牛佬走住嚟屌

冇得佢唔走啦，唔走咪比swat team禁係地下

係期限屆滿後走，即係坐多後1分鐘走，中國又嬴！

無錯，同之前警告美艦唔可以駛入台灣海峽一樣，未入前大大聽警告，一定定炸沉佢，美國紙老虎唔敢駛入。
最後美艦照樣駛入，乜事都無，大陸媒體收曬聲，乜都唔講。
目的只係比假訊息大多數愚民，等佢哋以為美國真係縮。

我的美利堅祖國

走，咱們回家！

強硬行上車

即係企係到

原來係新中國聯邦支持者

走左其實即係處理完罪證
不過以支那做野手法隨時只係以為自己完美處理好

坐係部車度
唔係佢走，係部車迫佢走
又贏

Don’t send me back！!

想睇

我果個幾個月前已經無再update. link pls

中國的強硬也是弱

Link?

下次閂另一間 逐家逐家封 咁最後個個去曬崔天凱個間
厲害了
一個屋仔容納幾千人

戰狼外交

以為死守tim

儲緊氣搵日儲夠就出波射撚爆老美

吳京仲未出黎既

1:19:30 開始

唔係話嗰個六不真言咩 最後又係死死地氣咁走

跪
渣㗎

笑撚死 之前唔知喺邊啲窿窿罅罅度聚集到咁多人喺度做戰狼遊行
而家美國終於畀佢哋辣㷫咗 嗰班戰狼即刻消失曬

不嬲得把口

唔走唔通等swat拖走咩 美國佬唔撚會俾面你

不给噍们中国人民拿回面子! 统统垃圾！

仲差兩個就八國聯軍

未夠 要百國聯軍

今朝拎左

中共仲以為自己好有寶 好有價值
而家係全世界都唔想承認中國共產黨政權
會打敗共產黨 然後推廣民主政制 持之以恆
改善教育
共產黨會亡國亡黨

對大陸文宣姐

最後都係走 , 支那模式 , 講就凶狠 , 做就碌𨶙

發現自己太睇得起中共
原來得個講字

07/24/2020
國務院發言人 正式聲明

侯斯頓領事館已經成為賊窩
有一整套盜竊美國知識產權鏈條

我坐多咗一分鐘！問你怕未！！哼！

美國應該好多小粉紅 無人去抗議？

其實真係好撚肉酸 人地都講撚到明唔like你
係對等地位 就應該拉大隊全面走人
你封我1間領事館 我其他領事館一齊撒離 落你面 講到明我wfc你

而家就賴死唔走 十足十同人講 我冇左你唔得一樣

期待自焚場面，點知乜都冇！

Pompeo:
Liberate the world, mission of our times.
光復世界 時代使命

真係好很柒

這是蝗蝈最強硬的 jj
原來軟過啫哩糖
姐姐笑而不語

雖遠必豬

連夜撤離

話唔走嗰下原來只係死剩把口

派左james Bon & John wick 入未

咁班間諜冇得走 個個去大使官邸
係咪崔天凱訓街

屌 仲以為會寧死不降添 垃圾

RTHK即時新聞
RTHK即時新聞
RTHK Latest News
全港即時最新交通消息

推香港獨立 唯一出路

分手信

抗議？啊中國人你張綠卡好似夠鐘review喇喎

用中文寫畀南美朋友？？？？

臨死都要拎返個彩

領事:be water 唔好打陣地

支那人又印証：口裡說不，身體卻很誠實，精神勝利法

呢啲中國人組織係把雙刃刀，而家同仇敵愾，企埋一齊暫時冇問題嘅

成架法輪功貨車停咗係領事館門口明落你面

仲嚮度啵

招牌都俾人拆撚埋知唔知個醜字點寫

成班投美？

After a 72-hour deadline for Chinese diplomats to leave the Houston consulate expired on Friday at 16:00 (21:00 GMT). reporters saw men who appeared to be US officials force open a door to enter the premises. Uniformed staff from the US State Department's Bureau of Diplomatic Security took up position to guard the entrance.

source: BBC

支方用吳驚同葉問甄迎戰

on9 人地反共個陣你未撚出世呀死港燦識分莊閒未

以為會有咩反抗

犯我中華者

諗住入黎睇FBI爆門圖架

屌你邊撚度黎架貨櫃車呀

渣ga

正解
講一套做一套

言詞的巨人

行動的侏儒

走 咱們回家 呢?

口硬鳩軟 係特色戰螂法則
魔犬慟哭破 同 猛虎落地勢 更加係兩大招式

咁你又死出來!

對付共產極權，而家當然要呢啲朋友，我只係話雙刃刀啫，唔使下下港粲乜乜

無愛國人士阻擋既

好撚串報晒仇

佢地應該等咗今日好耐

不守又不走

企定定被人拉？

雙你老母，字都未識打，仲賤過中國人

⭕️侯斯頓
❌休斯敦

高質

啱啱爆咗了

台灣第一間領事館上線喇

未開始成功就滿足

仲以為會同FBI爆發槍戰，最後俾人押出黎

都是太監

退黨街站

法輪功係雙面刃冇講錯喎
大紀元成日作新聞
你咁大反應做乜？
仲要講野冇point

為了咱們的綠卡 還是忍一忍吧

呢個就真係羞辱啦 中共係成都領館門口直播做乜鳩

好撚正

屌，架U haul 撚有喜感

影到有架貨車大大隻字「天滅中共」o係o個度係咁兜係咁入鏡

屌住走

簡直係喪權辱國
支持雜總開展全面深化戰略新時代新思想中國特色社會主義嘅不得不打不怕打不願但照打嘅責任完全不在中方而堅決反對強烈粗暴無理干涉別國內政敦促返回正軌嘅行動

講真，當你嘅同伴畀共狗捉咗去活摘器官/抄家，仲怕佢定嗰啲法？

係
仲要有啲好撚 old school 拉花

支持美國徹查班戰狼 將佢哋全數掉出公海

之前咪好多紅色後代揸架跑車、
掛住支五星旗出黎炸街嘅
而家去哂邊啊又

點解成班人無哂影
無可能架我國咁強大唔會怕美國

諗住影人地燒文件或者狼狽模樣

小粉紅死撚左？唔出黎打9人

吳京去左邊

初時以為支那人坐響間館比人拉出門口
最後又係死死氣要走先

美帝幾時黎香港撒走支聯辦

十年前喺美加已經有晒電視台 雜誌 報紙 整咗個媒體生態圈 同埋美加法輪功有好多大陸留學生畢業後加入 整體年輕化過香港法輪功好多 慢慢減少緊陣老土味